原來連尼住早喺11年已經想挖人走

班25同扮中立撚永遠只係話優勝劣敗,呢d一概無視
from joe登
連狗

前言: 信相大家都知，老燒決定左要收購高登，收購之後會變成點?無人知，不過大多數巴打都膽心言論會被封殺，因此開始有巴打計劃後路

正文: 不怕一萬，只怕萬一，萬一高登真係被成功收購，我地唯一既出路就係另起爐灶，起一個新既討論區

原來條仆街謀住牙祖啲錢好耐

連狗

一早要咁做啦
林早洩條仆街唔見棺材唔留眼淚

11年已經想收joe仔皮
連仔好早已經想為巴打們出啖氣
連仔ho ball

怪錯牙祖了😟😖

卧薪嚐膽五年

背叛牙祖

真係鄧牙祖可憐 比條契弟咁樣陰左一獲

真小人

連仔好波

連衛兵今次點兜

食屎啦連狗
你連登d source code咪又係拎plus仔

人不為己
連仔
早洩太唔爭氣
你地私怨乜鳩我都唔care
個app似樣少少都唔反你枱啦

高登咁垃圾(簡單)既討論區程式基本上是蕉但但一星期都唔洗就寫到

但係收費去廣告就一年都搞唔到

#Backup佬

你話挖人走，咁啲人肯走先得㗎

漏咗5年口風，咁都革命成功，牙祖講極唔通，不如考慮自宮

agger
依家佢地都賺唔少

話左條鳩撚柒契弟仆街

借兄弟搵錢

binc

？高登定運登呀？

Lineage 個留言第幾頁？

你問下自己
而家個壇有幾多新人 5p 厹 小學雞

俾左5 年時間高登準備都輸

高登咁垃圾(簡單)既討論區程式基本上是蕉但但一星期都唔洗就寫到
最大問題係bandwidth同埋server結構

基本上我可以包起程式既問題，伺服器結構我都可以比到解決方案
但係bandwidth錢我就比唔起鳥

奸到，好可怕😨

邊個話IT狗無用 夠奸一樣可以出人頭地

垃圾都爆

挖咪挖囉

同高登有親牙

高登係有料既邊個都挖唔到

連登咁多人用emoji
返高登用icon仲好啦

駁吾到牙，ching

根本就係有預謀想搵錢啦
你估真係求打個和開開心心開個論壇咩

大家上年過黎呢到都係覺得方丈份人太小器，加埋個垃圾app實在不堪入目。
但而家邊個陰邊個其實有目共睹，只能說牙joe之前形象太差，而家見到高登咁都心有戚戚然 。始終覺得呢到同高登都有d差別

連登個咁勁既an機app用左幾耐寫出黎

其實係早洩自己廢，搞到人哋想走。

連登有質素

幾個月前一早講過
個陣班盲反撚同護主犬淨識屌
冇思想既人注定比人利用

牙joe好慘

嘩呢個連尼住真係賤種雜交狗黎
以前高登多人就寫隻app掠水
高登一出事就扮哂兄弟救世主話開新壇比巴打用
其實就處心積累想食左高登
呢d仆街食屎狗生得樣衰唔係冇原因

相由心生 偽君子樣

你唔好亂做比喻
搞清楚d關係先啦
如果冇神神有個好好既討論區出現而同高登冇關係既話你就講得岩
而加係有條友處心積累去A餐廳做間諜拎哂佢d秘方同資源然後就拎A餐廳既名氣開間B餐廳出黎取代A餐廳

連狗落地獄啦

你唔俾連仔11年就預見到牙joe之後有幾仆街？
請相信連仔

連仔就係共產黨

防人之心真係不可無

有乜撚野秘方啊高登

同盛品儒話王維基偷亞視機密文件有乜分別

阿糟就檢討下啦

rip

仁咩撚野慈,早洩自己不思進取,咩撚都唔做,咩撚野都唔搞

鳩bam會員佢就識,就連100毛當初不停抄高登料起家佢都冇反應

真心覺得早洩抵撚死

喂喂喂連狗出黎未

諗起個時上高登真係嬲嬲地成日死機熄燈不特止，一到夜晚人流高峰期網頁版係要load十幾秒先入到post屌極都唔化不思進取

回家撐牙Joe

死連狗一野搞到牙政協joe咁仆街
人地同你有仇咩😅

連狗個api呢？怕人好似你咁偷雞做仆街

其實個api自己爆都拎到
不過就咁上架唔知會點

連囝25

但係個ios app係plus仔....

好賤

用餐廳黎比喻

高登=無冷氣無得坐但d野好撚好食，黎親食野既人都有文化

連登=有冷氣有得坐但食屎，黎食既人都係社會垃圾

過多幾日就唔再上連登

你地到底知唔知VIP有幾難寫

lm

連登依d小學雞論壇都係留返比小學雞用啦

寫撚左大半年都未撚寫得出
購廣告都賺撚死佢

1028同613都已經大把人想走啦

比你幾蚊 幾十蚊 想無廣告
咁做殺雞取撚
睇死佢真係出VIP果時會送埋AC比小學雞吸人流

成班舊登狗係度做咩姐
返去紅登度同洪非凡一齊奶屎忽啦

不黝都是無恥撚

牙糟抵幫？

由林祖舜加入iproa 個刻高登已死
賣撚曬啲會員資料畀共狗

based on lihk app
咁你話用咗幾耐...

係得iOS版好用
an版狗都唔屌

show me the money

香港係自由市場，高登個服務質素咁差，俾人淘汰好正常

愈來愈多廣告wor
屌你老母

本來佢快快手出VIP，都蝕得冇咁傷。
家下越遲出VIP，就越多人用adblock，
就即管放長雙眼睇吓佢仲可以賺到幾多

前題係比咗五年時間你個app 仲係咁鳩屎
hkg+ 對好多高登仔黎講係精神寄托，包括我
你牙joe 係都要整死佢 咁咪比位人上囉

連狗話寫vip好撚難 要比多d信心

同意呀
依家班舊燈走狗又焗住一邊屌一邊做兩性家奴
鍵盤呂布

邊到好就去邊嫁啦
優淘汰

優劣淘汰

高登有幾撚好食呀
一舊屎同兩舊屎既分別
又幾有文化 其實一樣

好唔好食就見仁見智
質素都無從判斷
不過兩間餐廳一間起係貧民區
同一間起係中心區你會揀邊間？

有志者鄧竟成，而家高登除左吹水區其它大部份第一頁既最後回覆可以有幾日之前，睇人仆街確係好撚開心。

最撚勁係613事件之前，接近係所有亂ban事件都未發生之前就開始醞釀
同埋林Joe 2010年先收購高登

牙Joe 太老定比人陰只可以話抵死

屌左咁多次都仲不思進取

發覺好多新會然係到打晒飛機

發夢果陣decompile黎睇過
個app structure仲柒過I大仔project

sor, 見到sun mobile笑左

俾左咁多年機會舊登仲係咁垃圾
林早洩仲要當自己山寨王
抵死

好過分🤦🏻‍♂️

係咩？碰

野心好重

之前都已經有講hkg+單野係有心做鳩林早信架啦
只可惜嗰陣嗰邊唔爭氣做唔到個好app出黎

但係嗰邊到依家都仲係做唔好個好APP出嚟

兔唇

poweroff

多謝樓主出post引晒班人出黎 可以逐隻block

野心大/機心重

block乜嘢

Why not both

2011高登逃亡計劃

到呢刻個高登apps 仲係又慢又不停斷
只能講抵死

十一年前就應該咁做

比足5年時間

高登都仲係咁垃圾

遲啦早幾年搞仲好 慢撚到西咁

BTF
大口
香港正方
香港熄登
香港鳩登
香港黃金

連登討論區
膠登討論區

5年先收皮算達

錯鳩哂啦個比喻，連登有水準 仲要係靠plus 仔抄高登架

有冇an版教學

咪臭係
如果唔係連登
佢條垃圾會攪好個官方app？
雖然都係柒⋯